屋企有唔要既貓糧可以點處理？

呢排主人下爬好多粒粒 損左幾撻 仲流血 發炎
帶左佢去睇醫生 醫生話唔知會唔會係有敏感
同埋差唔多成年可以轉糧 叫我地幫佢換左隻糧試下
但係屋企仲有半筒糧未食晒 想問下會唔會有機構或者貓義工可以接收啲糧

轉俾fd

Po上貓grp 領養grp 好多義工需要

領養貓糧
要定時家訪
要有貓網
700尺以上私樓
18歲以上30歲以下
其他諗到再補充

有無咩grp比較多需要 或者用咩keywords搵

貓貓狗狗保護及領養區(香港) Facebook

我搵搵 唔該你

可以比左我，可以留tg？

有冇幫佢抹下巴？

試吓自己食 唔好浪費

呢個義工喺觀塘收集貓糧
你上去睇睇

之前開始有啲黑點就上網訂左支野幫佢抹 但係未到手就開始損

thx巴打

我之前比左連寵拯救隊